［分析］歷史一直在重演 & 鬼 & 高官心態

希望大家花少少時間睇下

上面link係六四一事，我睇完覺得好似而家嘅香港，

1. 有人絕食，政府唔理。（金鐘陳伯）

2. 軍人偽裝成平民進城 （52仔想返狗屋返工）

3. 班高官搬弄是非，將鎮壓學生合理化 （612，旺角黑夜）

三十年前，已經證明到班狗官係唔會care 大眾民意，佢哋只會諗住自己，所以唔好再旨意而家嘅政府會突然間良心發現

希望六四事件唔會再重演！

呢條片經常被藍絲話「架坦克都冇碾過tank man ,中共如何屠殺平民」

但其實細心睇吓推走tank man 嗰兩個黑衫人好可疑，疑似係鬼。（片尾show到佢示意叫坦克快啲行）

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

希望大家可以從歷史中學習
Push

認真post冇人睇 膠post就係咁推

推

而家政府既戲本同當年64，處理手法都好似，無端端一下矖你冷

而家政府既劇本同當年64，處理手法都好似，無端端一下矖你冷

Push

一定唔會同佢傾 冇真普選唔會收貨

我唔怕64香港上演，死有輕於鴻毛，最怕香港漸漸沉淪，況且而家都未到香港同支那決戰，咁早驚64就太過慮

Ps: 你邊到有分析過

句PS一絕

原本係想打分享

唔洗驚，今日我地係一班進化左既細路，被時代選中既細路

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

拖時間 其實係調動緊軍隊